import SEO from '../components/seo'

<SEO title="Home" keywords={['livre blanc', 'climat', 'nantes']} />

# Baromètre

## Territoire
  Nantes métropole, Ville de Nantes
## Qui sommes-nous?
  Porté par le livre blanc.
## Conviction
  Une lecture indépendante de l'efficacité des politiques publiques sur le climat est indispensable à un bon fonctionnement des réseaux d'acteurs et de la co-construction des politiques publiques.
  Un baromètre indépendant est également utile pour l'information des habitants.
## Etat des lieux

## Intention / raison d'être / objectif
  Mettre à disposition une mesure objective des impacts climat des politiques publiques.
## Inclusion / attitude / coopération

## Méthodologie / gouvernance
